戴口罩呀各位

全紅

屌

記住口罩要係N95or up先有防禦能力

係屋企洗唔洗戴

有空氣清新機有納米filter就安全

[/url]

依家又變返綠黃色